有冇人仲有keto diet緊？

我岩岩開始左keto diet
但有好多野想問下
唔知會唔會有巴絲解答到

利申：想用黎減體脂 自己都有做下運動

例如 實行左幾多日先會入酮 同點先知入左酮啊？
外食可以點控制 或者分享下大家平時會點食